「古惑仔」 漫畫暨金句討論區 （6）

充滿負評既漫畫同作者都可以屌到第6個po

下個po應該好似牛撚果邊咁
改個po名做俱樂部

佢都唔夠佢老母打

不如講下滿哥打打下交gel頭

佢真係敢肯定舊時啲人 冇姿整貪靚

韓賓菲律賓運毒斷正判死刑

大梵佐維十三妹組團救韓賓

花仔榮

以前韓賓搵美軍運毒
而家on99咁
希望牛佬新會寫返韓賓國際化

韓賓應該收皮今次
南哥永續龍頭

賓少變耀哥

如果係就好，粉南除咗大飛，上一代洪興主力全部粉南害死

係生死可相隨 係啲兄弟義無反顧

太子恐龍灰狗大天二：多謝南哥帶我去死

唔洗見到個仔咁柒

浩然幾時變渣fit人
想睇父子龜波氣功

留名等睇滿哥比毀容之後性情大變

車仔

留

屌你出個滿哥
咪又係白頭版金尊貴

個金尊貴又話幾神幾神
乜撚都做唔到又收埋

頭鎚撞走南哥四八四仲唔神

六壯士+伊健
踢走靚媽
殺死代理話事人阿夜
打死肥佬黎
協助太子殺死無良、巴基、馬王簡
打斷恐龍隻手
賭狗害死大佬B

加埋覆滅兩個分部（蔣天養、靚坤）
南哥仲可以做洪興龍頭真係利害

射撚滿都係似二打六多，完全無星味...
不如整返個車寶山之子啦....還掂都係求撚其架啦
咪話當年車仔係哥倫比亞原來屌過其他女
條女偷偷地生左個仔出黎，去香港搵車仔嗰陣，
見到自己老豆俾人斬到變屎，就立志大個要做低洪興囉 仲得到哥倫比亞大佬科邦幫助，返香港成立自己社團。

嗱，牛撚，橋都俾埋你，你唔想跌書就照跟啦

不如話果兜肉醬係替身黎
真正既車寶山根本同立花一樣未撚死

lm

磁場轉動．細胞重組，肉醬都可以復活

我記得蔣天生有2個仔女，都大個啦！出番黎入洪興差不多了

本期重點：陳浩南借助韓賓國際勢力，要把10億運往菲律賓以救寶貝仔。

佐敦同近身周迅商量，認為北正恩如日方中掘起，由佢護送批毒品交到陳浩南手中，可以長歷練

滿哥貫徹低調，有禮作風接管三聯地盤。但東英喺場內賣大麻，勸佢地離開要場外賣唔聽，繼而動武。不過呢班東英仔隸屬雷霆旗下，佢不甘手下受辱，怒氣衝衝找滿哥算帳⋯⋯

今期開咁撚多線，都唔知點收尾，又無劇情遞進，好撚悶

一見到北正恩就諗
幾時出粵劇特朗普

北正恩個兩句，大可重用、勝任有餘即係一定出事

郭秀清呢？？？

話佢經驗淺，遲下先用

雷霆重生勾勾大搖大擺響香港，綠帽武怕咗佢唔敢搵佢報仇？

心左不敵梁小東

立花都怕左佢

東英對住毒蛇敢咁大聲?
又話小東而家只係毒蛇傀儡王
d故仔又作到亂q晒

原來大東係姓梁

白金升降機...係咪要跳起

南哥你個寶貝仔值唔值十億呀

睇南哥咁陰險性格根本唔似會為個仔付出咁多

都諗緊牛撚會消費邊個舊角色黎托高滿哥
結果係無常同雷霆用兩件廢柴黎托高所謂新神人

綠武絕情絕義呀, 條女返嚟搵佢都當睇唔到, 仲報咩仇
反而跛仔高唔搞佢就奇

陰險性格係旁白講嘅啫而家根本係有情有義

屌，臨老先話從良
以前咪又係殺人唔眨眼

佢嗰啲有情有義係自私既行為

Lm

果陣包皮入冊，道友理都無理過兄弟，連山都無去拜過

如果寫到 洪興獨吞10億毒品 再同三聯開打 咁就精彩了
下次又捉二代是旦一個 又要運毒 咪好唔得閒

卒之包皮叛變

依牛撚係柒二代篇幫賓少定既新定位
應該唔會咁順攤

小春死咗定牛佬唔記得咗呢個角式?

一邊派左救個仔，一邊食晒d貨，順手買起佐敦仔，牛佬咁寫就精彩

本期重點：北正恩同陳浩南碰面，當陳浩南點完十億毒品嘅貨就閃得人，與此同時、佐敦也非常緊張批貨。

雷霆到達酒吧找滿哥晦氣，誰知滿哥彬彬有禮，奉上四萬以示誠意。不過雷霆拒絕，滿哥遂同雷霆隻抽，滿哥輸咗就俾四十萬雷霆、雷霆輸咗就要收四萬和頭費，下期繼續打擂台

本嘢好撚戇鳩，少少事又隻抽，仲話去橋快、爽。陳浩南有韓賓協助，扮俾人搶劫，從中食夾棍都得啦、而家做保鑣咁戇鳩，邊係龍頭所為

吓吓隻抽仲大智慧？雷霆慘變新人上位踏腳石，叫綠帽武情何以堪？

D 金句既pattern 開始重覆,好撚悶

我估個滿哥會專登輸40萬俾婷婷
但又會令婷婷知道其實係抽唔贏佢o個隻

今期呢句唔錯 有番些少味道

雷霆廢到連娘家仁都贏唔到

雷霆而家咁樣仲好過以前 個滿哥未出場之前就比牛佬吹做神人咁做真係唔得 萬一瀨野就比人笑 咁先入為主真係好影響 好地地係都要加神人兩個字 無論做得幾好都唔會覺得出奇

雷霆個下場應該好似羅心左咁

咁佢本來就要死，差在死係立花、綠武定其他社團手上

應該會好似佢老豆咁比雷劈，再比綠帽武、跛腳高分屍

我覺得最後可能太喪，畀自己老母斬死。

又黎殺子橋段咁on9?
雷霆出親黎都柒好心就快手斬咗個角色再reboot過啦
近幾年嘅反派幾乎無個煲得起，爽哥、座山貓、羅心左、同埋暗黑之門果兩件二打六，死哂之後又重新煲過第二件唔知想點 我諗真係得黑古同金人妖叫做好少少...

黑古咪又係俾細飛開邊蒸

出得一陣就收皮
煲鬼煲馬咩
你煲湯都要時間啦
求其滾2滾就算邊會有料到

順便我想問婷婷同小東好似無乜關係咁既
但係明明同社團

之前有寫狗咬狗骨 而家冇寫又好似frd返咁

本期重點：陳浩南與手下老練的點算毒品，而哥倫比亞黑幫會有一半人喺半途離開、而另一半則隨陳浩南一行人進入菲律賓。

果然如淺水巴打咁講，滿哥無輸40萬、但只係扮嘢，幫雷霆搭個下台階，話大家半斤八兩、雷霆悻然拎四萬帶手下離開。

陳浩南喺進入菲律賓領海前，先發制人、將哥倫比亞黑幫制服並從佢地身上搜出手槍，到底咩葫蘆賣咩賣藥⋯⋯

雷霆條廢柴只係滿哥成名嘅踏腳石，唔知滿哥仲有咩廢人嚟襯托佢大智慧呢？

𡃁仔南失蹤呀，好緊張呀！

今期poster的新東英五虎
已經直接skip左狄威黑仔公廁虎佢地

黑仔果D其實寫得幾好
好過呢幾隻角色唔突出既貓

BTW 句野好撚柒,我都識作啦

白老虎羅心左上幾期海報死咗，同佢有關係嗰啲都死埋，牛佬慳水慳力廢事畫

而家橫掂都亂黎，不如學人地咁畫可能會升返書

照抄c lok gor

呢套好笑，開頭講賭，跟住特異功能，特異功能越來越勁變了龍珠

你老未出公海都冇番幾枝炮跟身

請問呢套叫乜名？

賭聖傳奇

港漫通病，用旁白抬舉或者抹黑一啲角色，用呢啲方式根本就係一種好低層次嘅講故事方式，鄭建和同鍾英偉基本上已經唔用啦。

牛佬你今時今日仲用呢種老方法⋯

和仔既作品劇情上幾有水準
我覺得係對話同推進生硬d

真係好低層次 而家啲角色講一兩句嘢擺個post之後成堆旁白配搭 仲要與旁白不符 咩大智慧原來係啲個個都估到嘅嘢 人妖金就係一個好例子 而家好多角色都唔生動

用旁白已經好老套
成日都＂看！ＸＸＸ這個人ＸＸＸ，果然ＸＸＸＸ＂
睇到打冷震

冇錯你個角色描寫得好嘅讀者自然感受到，使鬼咁樣畫公仔畫出腸

好心多d寫下陶傑，九紋龍啦
集集淨係睇佐敦，毒蛇幫點跣洪興，好厭

三聯班友仲可以咁厚臉皮，下下靠外援
啲江湖人唔會恥笑佢地

北正恩呢啲應該唔會玩得耐

之前唔係話三聯東英毒蛇打洪興架咩 點解三聯又幫洪興既

之前夠話東英係毒蛇幫隻狗
結果雷仔同滿哥上台

本期重點：上期班被陳浩南一眾打謝嘅哥倫比亞黑幫又出現返，到底發生咩事？

縱然訊號有故障，畫面幪咗，佐敦依舊監視住陳浩南一行人。周迅同佐敦比較蔣天生同陳浩南行事為人，佐敦認為蔣天生心狠手辣得多，連親生仔都可以落手。

菲律賓水警竟然沒有檢查隻船，佐敦喜上眉梢，諗住今年有運行

陳浩南要求批白粉未到境要先放游子健，佐敦被佢拋窒、釋放咗游子健

事後過咗兩日，陳浩南沒有同菲律賓嘅三聯接頭，佐敦心諗陳浩南搞乜鳩

5日後，失蹤嘅陳浩南同大飛為游子健而埋枱⋯⋯

屌你老母臭閪，白痴嘅都估到係場大龍鳳，批白粉緊係落咗韓賓同陳浩南袋啦，再分成比哥倫比亞佬

佐敦做個龍頭咁撚白痴，三兩句就放人，仲要係對家個寶貝仔、點撚樣玩謝洪興

牛佬你條撚樣，呢條就係節奏明快嘅橋，食屎啦

啲金句愈黎愈直白既

唔使審 今次陳浩南實同大飛開拖

仲想拖到幾時？

成日話佐敦仔食腦既

未到貨, 先放人
之前大飛講到明捉到浩然就收佢皮, 粉南都仲叫大飛接人, 係咪忽上腦

佐敦仔腦退化

去睇得契爺多，自己都開始埋

粉南過左海關就當搞掂?
唔俾仲有其他人截?
未上岸未接貨就放人
普通人平時二手買賣交收都無咁兒戲啦

牛撚要佐敦變白痴，即時就變白痴

一提蔣生個仔就諗起......

成個智障雷霆講嘢咁

X佢鹵味!今年牛佬要我變撚左柒頭呀!

佢又知車仔係蔣天生個仔？

咁子健夠唔知自己老豆係南神啦

佐敦有冇咁撚柒

佐敦即刻去捉南哥條女都得啦

玩到咁大,用槍買起南哥都得啦
唔係又諗住隻揪解決呀

條橋幾on9

本期重點：陳浩南為保護寶貝仔，而同洪興眾人唇槍舌劍，洪興一眾認為游子健嘅罪證會搞冧成個字頭。不過陳浩南卻指出罪證有9成指向佢，其他人可以放心

游子健反駁一人做事一人當，被陳浩南用煙灰缸飛中額頭叫佢收聲佢保證會將游子健送回台灣，若果半年內游子健爆料比差佬；陳浩南會搵兩個阿伯殺手立花同佐維殺咗佢

洪興一眾議論紛紛，始終覺得毫無保障。陳浩南開出盤口力挑眾人，兩分鐘可以扳下佢就任佢地處置游子健，否則就由陳浩南帶走

第一個挑戰嘅係楊思樂，已經打到拳拳生風，陳浩南能否抵擋甚至其他後來者⋯⋯

屌，好撚悶啊又變返擂台仔，批白粉又無咗下文。牛佬條撚樣東拉西扯，故事拖拉、淨係識兜圈，食屎啦

講唔惦就隻抽

次次都是隻秋 解決問題

又翻炒立花升雙花打十個紅棍，但係人地立花係同時打十個，粉南就玩車輪戰，仲有時限2分鐘

牛佬基本上响福田整死哂班大哥之後，搞二代嗰期已經開始乾塘，唔意外

又隻抽, 係唔係痴撚線呀

又可以拉去隻抽到痴撚線

明明南神都做左神人 打班4-5星契弟都話自視過高

最近呢十幾期真係覺得睇情報都晒時間
好奇而家劇情鳩到咁其實仲有幾多書數

我都好好奇仲有幾多傻仔會買

三兩下就打，文戲去哂邊

次次擡數傾到中間就隻揪話事

睇完快報只係諗到
痴撚線
呢幾隻字

遲d佐敦想搶返推白粉？得，同哥倫比亞幫，毒蛇幫，洪興佢地打返百幾二百期k1世界之最先啦

哥倫比亞?
今鋪重唔出車仔同天養二代?

六星神人打班四五星傻仔
留乜春野氣

做咗龍頭都係要打

似wor 師兄有料

遲下又要隻秋 爭坐館

又打

屌, 仲話黑社會下下都明刀明槍打

埋枱隻揪

大家真係唔好入洪興 好明顯成班友比粉南昆哂 而家講唔掂就要同佢打 CLS 最大嗰個寧願包庇個仔都唔理大圍

咁如果半年後先拉人又點計先

牛佬:咁都無計㗎，最多到時南哥一個打晒12揸fit人囉

又隻揪
遲D會唔會去街市買菜都隻揪？

街市或者任何街邊係用黎升level，好似立花咁去學下踩油

please update 2217 photo

仲有咩網址可以睇古惑仔

本期重點：楊思樂兩分鐘打唔低陳浩南，接住係雜魚坐館無常、不過今次就打到陳浩南流鼻血

游子健心諗陳浩南做場大戲係為咗令佢上當，游子健堅拒受騙

車輪戰第三個係大飛，陳浩南連回氣時間都無⋯⋯

班雜魚就唔好獻世阻住陳浩南，明知唔係佢手腳
大飛都七十歲人又出嚟同龍頭打，知唔知醜㗎
個龍頭又好笑，成場洪興仔個個打佢兩分鐘，佢唔會莫氣嘅
龍頭身分咁高，仲要出嚟打爛仔交又唔見成個向氏家族出嚟打

呯砰啪啪又一期...
低佢跌書

龍頭都要隻揪

真係仲有幾多傻仔俾佢呃呢?

真係陶傑做坐館仲好

佢找咗條數未先

今期金句太直白
無一貫既柒味

依家係咪冇網update？

究竟古惑仔實銷幾多本？我記得好多ching見到黃力死得咁尻 cut埋書

粉南出名西
你班友仔放到咁盡
真係唔驚龍頭日後覆桌玩9你?

好似打黃道十二宮

其實啲招式都好似天馬流星拳，個個出拳都係畫個爆破效果

真係悶到喊

大飛出黎打假拳

都唔知牛佬之後點玩落去，舊人個個五張幾六張，二代又冇膠用寫唔起

「牛佬的話」
大家好，話咁快又到禮拜四勒──
■今個禮拜，認真「杰撻撻」！事緣牛佬習慣每日瞓醒起身，都扯番兩口煙仔回吓魂！蝦！點不知前幾日，吸咗兩啖煙仔就覺得個人寒寒地！Ｘ！「賴嘢」呀！返到公司，飲完下午茶之後就「埋枱」做嘢，做到傍晚嗰陣……無故有Ｄ鼻水滴落張稿紙度！索索索……個鼻一路索Ｄ鼻水一路滴，後尾，索性成卷廁紙揸喺手度，用嚟索鼻水呀！噓……呢幾日，就係咁過！
■吖！近年，似乎經常都傷風感冒！稍稍計過，差不多一年兩鑊咁上下，都幾頻密吓！亦間接証明，牛佬身體相當麻麻！最低限度，抵抗力認真唔掂！唔係嘅話，點會咁易畀Ｄ細菌入侵！

條撚樣又話成日去做"占"、打拳既? 乜咁撚虧架?

本期重點：喺大飛抽揪前，光輝自告奮勇挑戰，乃由於蠶蟲師爺陶傑獻橋。佢嗌咗三條雜魚光輝，偉華、介鵬三條友車輪戰陳浩南，一下打贏喺起朵好機會

光輝被陳浩南打到凹咗春袋，而偉華、介鵬只係消耗陳浩南體力，陶傑見到咁情況，廢事上場獻醜

現場洪興仔見到咁樣情況，無一個夠薑上場打，卒之大飛上場佢毫不留情面，傾盡全力打陳浩南，陳浩南能否捱得到兩分鐘成疑問⋯⋯

群雜魚出嚟做小丑，又無腦咁打打打，悶到出煙

道友南學埋蛇貓門啲好野，打下陰

又幾撚好做喎, 成期就咁坪坪澎澎又一期

平時見師兄你都會好俾心機寫下劇情大要 今次咁短 真係證明成集係完全冇野睇辛苦你仲要買書些牙俾我地呢d仆街

真係辛鳩苦巴打課金買本咁既撚屌野

幾十年兄弟 又唔係咩血海深仇
肯打都唔合理啦,牛佬真係離地

最撚唔合理咁樣幫個仔咁公開，d人都on99咁比佢打幾場拳就算，明明可以寫陶傑，無常呢d借呢件事威脅粉南篡位，到時白面佬做龍頭，個故仔好睇同合理好多

點威脅呀，粉南單手都打死晒佢地啦，仲未計有大飛、神雕俠侶呢d外援，

光輝係咪唔記得課金呀?

Ｄ課金會員個個都好似係俾人打

丫我屌你個老母咁都比佢諗到有得打
好撚野

依家係咪冇哂網updated?
二次元個網2209之後就冇
有冇手足share

依有邊個網有得線上睇
睇開個個無再update

我都搵唔到網䊼有得睇

依本垃圾野洗咩搵網睇 係到睇巴打文字好過啦

以前仲會買黎追下 到黃力死得咁尻就cut書上網睇 如果有起色就買返 本來想睇天川秀打柒立花 於是買返 結果又cut返 再到韓賓粉南爭得咁on9 完全成個chapter都係弱智 而家睇快報都覺得

屌你老母碌咗幾十年都仲諗埋啲柒理由打交
係咪痴撚線
呢本撚屌嘢
一日無結局都一日提供無限娛樂畀我哋
娛樂唔係因為啲劇情有幾好睇
而係個作者個可以有幾撚荒謬
我又係犯賤成日想知佢有幾柒

大飛為左個新仔同南神隻抽還番隻腳比呀炳未呀

本期重點：兩個老坑呯嘭Boom，陳浩南不敵大飛單膝跪地

下期佐敦知道陳浩南食夾棍，雙方攤牌⋯⋯

今期好撚無聊

辛苦晒巴打

辛苦巴打,短短幾句我就知晒成集講咩

佐敦又搵外援
套野香港D社團真係廢,成日搵外人幫拖

遊子建心諗：仆街你條老坑道友頂撚住呀，冇啦啦搵我條命較飛

好撚野呀下, 又係坪坪澎澎又打一期

三聯本身都成日做外援啦

岩岩又話自己三聯出明星 星左去邊

有明星都比牛撚挀死晒

有明星都比牛撚搞死晒

綠帽克又被牛佬用旁白降咗lv

呢個icon已經解釋咗今期

武克

失憶越黎越嚴重, 咁近期既野可能已經唔記得

例如立花已經唔記得左追殺雷霆

可能根本連立花復活左都唔記得

也文也武嘅一期

公仔書睇公仔咪得 ,講咩劇情

古惑佬又未去到畫集level 諗起當年畫集真係爛到喊

睇畫就唔睇古惑仔啦

你估佢真係畫得靚咩

陳浩南設定係幾高?原來大飛有183

大飛初出場高南哥好多架，之後縮咗水

打K1定排名個陣好似話佢180咁上下

套野最高既係咪
烏鴉，黑古，天收，神仙可？

灰狗大佬家輝好似好高,佢地係隻揪天台南哥好矮

唔計班鬼佬，應該係長三

重有一個以前跟金毛虎，一高一矮，好似叫五長和五短

有冇人記得當年排完名有咩用?
拎六大做大路元帥有咩用?

虛名啫，之後個大路元帥咪俾人分屍

死亡a組

根本就無野傾到過

第一單杰野就係藍鯨個仔死傾條撚

我記得我睇咗少少好似係車仔諗出嚟

牌面就係話咩選個大路元帥出嚟為江湖排難解紛
六大係咪應該當佢係「江湖最高權力核心委員會」咁？
但實際其實係車仔為咗分部牌頭同自己響朵而搞
最終完哂之後其實都無乜實際作用

戴返頭盔先 , 可能記錯 , 有錯的話歡迎巴打指出

六大，第一次開會就是聲討蔣天養暗打和記，第二次開會已經係藍鯨刮et打死佢個仔，跟住就分部滅亡啦，哈哈，打撚左一年，開左2次會

原來南哥咁矮,但後面又鳩畫

漏咗上載金句

而家牛佬同咗個馬拉佬李建興合作，所有大陸網站都封咗古惑仔漫畫，要睇就要網上課金。

本古惑仔賣到家下$23，其實唔多值、純粹買嚟係大家巴打茶餘飯後嘲笑嘅對象，同埋想呢個區熱熱鬧鬧

真係辛苦巴打出錢出力賣$15嗰陣我已經覺得唔值cut咗

辛苦哂巴打

依本垃圾23 仲要一星期2本
13都嫌貴

點做到
交陀地俾Ｄ網站？
定搵曹四

頁頁都印台灣獨立，即刻封殺

記得有巴打話過
金句有個「真」字都係柒嘢
果然......

可能佢見成日屌人睇老翻都唔係辦法
索性搵嗰啲老翻大網合作齊齊搵錢仲好
網上畀錢睇對某人嚟講成本唔高
可能都算係一條出路

本期重點：游子健見到自己爸爸不屈不撓同大飛揑盡，深受感動，後悔自己當初話一力承擔，原來爸爸對我咁愛錫

陳浩南竭力挺過兩分鐘，一拐一拐嘅離開，始終大家血濃於水，要力保自己寶貝仔

但原來只係一場戲，兩條老坑夾埋楊思樂諗計點救出游子健陳浩南墊曬嘢嚟頂大飛嘅拳打腳踢暪天過海嘅呢條苦肉計十分成功

佐敦知道自己被陳浩南起尾注，顯得極度憤怒聯絡毒蛇幫滿哥諗住覆桌，但被滿哥一口拒絕⋯⋯

屌你老母臭閪，咁撚老土嘅苦肉計真係好好橋、打場交就解決咗卧底單嘢，以後繼續隻抽打擂台去橋啦

謝巴打快報
遊子建又被旁白變做on9仔，當初吹到呢段父子情仇有幾好睇，雷聲大雨點小

道友又輕鬆過關完全冇事, 唔駛坐監仲食埋龍頭個位
唔係講笑, 我覺得呢篇真係全本書最垃圾o既一篇

看!這就是一代江湖大鱷的智慧！

高級左就收山做正行啦
仲下下出黎隻揪
不過網上買抵過實體，平左，又可以用ipad隨時睇番 都ok

175，仲矮過連登仔
車仔都有178

點買，幾錢

第三次係傾去唔去日本打世界之最，打排名戰係因為車仔簽咗份口供紙，如果唔平息江湖紛爭，咁車仔就坐終身

漫畫人
佢分左章節架
好似立花雷霆重出江湖當一章
大概一百期左右都係一舊水咁上下

牛佬的話先係最好睇
水準之作喎

幾頁前已經留言講左大飛打假拳，真係估中

好撚膠呀屌你
仲老套過CCTVB啲劇
你老味
咁都諗得出仲要真係用咁嘅橋段
覺唔覺得柒架大佬

屌 唔怪得知啲網冇哂古惑仔睇
要23蚊一本睇啲咁既野
我上呢到睇兩眼算

其實本書而家真係廢到去一個新高峰
1)劇情冇晒合理性、邏輯
2)打鬥唔好睇, 開拖理由9唔搭8
3)新人物出太多, 但全部都係柒頭
4)死攬住道友同大飛, 打到六七十歲都唔撚收皮
5)寫到洪興太撚勁, 又多神人外援, 對手打條撚咩

結論牛佬快撚D摺書唔好獻世啦

啱啱先睇番
南哥爭龍頭條橋咪當年靚坤嗰招

我去書屋睇咋

我睇快報咋

我都係睇快報
真心感激巴打每期23蚊買本咁既野

見封面幾靚買左 第一本古惑仔

本期重點：滿哥講出真相：陳浩南食咗夾棍，將批白粉交咗比大梵、大梵以價錢一半賣比毒蛇。

滿哥話毒蛇，三聯關係好，將批白粉價成本加20%賣返比三聯，佐敦氣憤難平

佐敦去咗間酒吧大吵大鬧，驚動咗三瓣睇場、佢豪氣擺低二百萬搵班𡃁掃場

佐敦乘車回家途中，愈想愈生氣被陳浩南跣得咁甘，激動到吐血

陳浩南送寶貝仔返台灣，兩父子嚟個深情對話⋯⋯

佐敦自己戇鳩，唔搵人睇實批貨，搞到被陳浩南起尾注。又送返人質比佢父子團聚，牛佬之前佐敦係三聯嘅明星，戇鳩之星就真

嘔得血應該就死其實佢做咁多野都係想將香港第一個牌頭掛喺靈堂度

藍鯨叔死咗未
又白頭人送黑頭人

未死，响老人院

嘔血
隊穿牆咩

我地啲讀者真係睇到嘔血喇

個滿哥食花生好正

南神呢獲又係加分嘅個人覺得
前排大梵先要佢幫手出象牙,今次佢送批粉比佢,應該可以無數啦

而家牛佬係弱智化晒D人就當係橋

三聯覆亡

十億貨敢比個仇人運 真係on9到

要脅人仲可以提早放人先奇

火武摺咗未話時話

未

呢本野完全無人講，都唔知打完赤柱聯盟未

左9熱上貓

今期句野幾好喎

想問下大凡同佢條仔而家去左邊
見漫畫人有啲錢淨追左新果幾期，克哥唔係同條女走左咩乜重係三聯

綠帽克係被佐敦邀請返嚟香港打巨星之戰，跟住話佢會係牌頭第一，分陀地比佢睇。綠帽克問完條𡃁意見，諗住喺香港闖返名堂、咁搞搞下變咗佐敦條𡃁

其實唔合理，個老頂周不時比頂綠帽克帶。以前毒蛇七子做緊黑先生仲巴閉、之後喺馬拉搞大龍鳳自成一王，都唔使返嚟香港做打仔

大梵番咗泰國啦

唔明點解佐敦仲生存到，打又唔打得，依家又冇撚腦
淨係識四圍借將

話時話
有冇人知佐敦仔係讀者來

冇人scan上網係少啲人講

本期重點：游子健不明白爸爸會救自己，陳浩南解釋佢係自己寶貝仔、其次答應采妮會放一馬。

牛佬神預言，台灣差佬可以混入香港洪興搜集兩地販毒證據

陳浩南坦白游子健身分敗露，處境危險，唔救佢會過唔到自己

游子健聞言，欠爸爸人情、不過三年後又可能再上演父子對決戲碼⋯⋯

陳浩南相當高興同子健修補一丁點關係，反思近日嘅行動的確膽大心細
一：游子健家中並未完全儲存洪興罪證（有雲端㗎）
二：挾逼到佐敦放寶貝仔（佐敦自己戇鳩）
三：利用賭俠1999橋段，現場剪接，欺騙佐敦已經運送毒品到菲律賓。再將哥倫比亞船員趕往荒島，毒品順利由大梵運走

采妮與陳浩南WhatsApp ，采妮讚美陳浩南依然係世界上最美、陳浩南覺得當下係人生快意時刻

佐敦找契爸爸藍鯨開解，藍鯨教導契仔人生有起有落，最重要保住性命、先可以同陳浩南慢慢鬥⋯⋯

今期好撚多畫到大大格同影印道比牛佬呃錢發生嘅橋段同咁多巴打講嘅一樣，唔知牛佬知唔知羞恥諗埋啲戇鳩橋

唔止架
佢有好幾個仔女
講真
蔣家接班合理過梁小東一萬倍

屌 采妮句這世上依然是你最美睇撚到我起哂雞皮

唔只膽大心細，仲面皮厚呀，牛佬

有無人數到, 已經過左幾多期劇情無進展過?

DLLM, 廿九幾蚊買本垃圾書, 希望大家拎呢廿幾蚊買個麥當餐俾露宿者食無乜咁撚嬲啦

我最撚嬲係牛佬浪費哂成本書啲筆墨同製作時間 用咁多野整本23蚊垃圾 仲要痴埋鳩達到 佢個台已經冇人睇㗎啦

我覺得今期臨尾藍鯨同佐敦對話幾好睇
智慧老人

好撚on9呀屌你老味
咁樣又完咗父子對決呢一part

等睇楊思樂比新角打爆

南神升仙啦聖人南神

虎兒，崩牙豹出返黎，同雷公條水鬥緊，華興又內戰

粗口拳王

無追好耐，黑骨棠同火武而家點？林國魂收左皮未？

蔣生醒目
唔會俾佢仔女入黑

又諗起我最愛嘅車寶山

的士佬收左皮

發覺佢成日比人打 次次打仗佢一定瀨野先

比邊個收？赤柱同盟散左？

無左黃力出合體技就等同廢人

傻豹都可以復活？佢係比臭口柱用天后刀執行家法係幾廿人面前斬死架喎

復活傻豹不如復活大鬼啦

好耐之前有位ching話大佬棠一刀劈甩的士佬個頭

我想要返神通

神通呢d回晒塘復活都無用啦

本身死左無啦啦又出番黎？
佢點兜

因咩事又內鬥多獲

牛佬整死黃力真係好無謂，冇咗黃力楊思樂更加冇存在感，出場通常都係比人打獲金

黃力嘅死其實係一個寫好九紋龍嘅契機，牛佬咁就哂咗呢兩個相對唔錯嘅新角色，之後永續陳浩南大飛呢班老屎忽

所有古惑仔智將真係每一個都會變智障

可以整一個姓蔣既新水靈出黎

華興會成日內閧又唔會死

有無講虎兒點解走咁耐唔蒲頭？

好似個時殺左人著草？

著草都唔洗著咁耐下嘛，果陣荃灣水太保都係殺人著草，幾年之後都返到香港啦

今期無金句？

冇記錯只係一刀劈落個頭到，冇話佢真係死咗

又內戰.....??睇黎水深都技窮
我最後只係睇到和記爭坐館喳

打完而家講虎兒回歸

我記得由暴伯打八大將 到決戰生抽王 水深嗰陣都去得好快 冇咁拖 好多讀者都覺得好刺激好爽 點知後尾又出返赤柱同盟 成班屌哂鬼

八大將嗰陣死哂真係o哂嘴 打到痴線
孝哥變肉醬

相王仲回塘過佢師父

其實由暴力王一出現個刻開始, 我覺得劇情已經無咁好睇

老實講, 一直覺得耀武揚威好睇D

耀武高汁好多 集中一個區好多野都寫得好好 暴伯打天威我覺得幾好睇 但之後爭十八區隻揪王真係累哂成本書 開頭打奇龍文虎三山都ok 但真係好多廢話同好拖

係囉，個時直情變失蹤人口咁無晒消息

應該係黑骨棠自己都唔記得左自己有個仔

火武我覺得打志偉, 溝海棠個期都幾好睇

五大天王/十八區隻揪王條橋都唔知拖咗幾多年，係最後嗰part先冇拖

耀武揚威早期是好睇嘅

忽哥、大春袋

大古惑仲有

忽哥係上官小寶、佢個仔大春袋、大古惑係牛佬

趙嚴冬同黃暴龍(肥良同老黃)

肥良係大海呀
仲有馬交榮

連續兩屆投左鳩達

唔係，趙嚴冬對溫日良(涼)，果陣肥良同肉狼開片丫嘛

乜水深同上官小寶咁重仇口
我成日以為忽哥先係牛撚

水深好似同其他同行冇乜交情咁, 唔知係咪當年得罪人多

當年瑞新話忽哥派人斬跳槽去左新帝國既員工丫嘛，仲係d漫畫既封面度要忽哥對歉

大古惑成個樣都係牛佬，連圖騰都係牛

佢地d恩恩怨怨可以睇「瑞新傳」，瑞新寫既自傳，不過真實性就自己判斷

全部都係因財失義，當初同牛佬為錢反面，之後同十五少拉隊走，過幾年又同十五少反面，咪又因為錢

呢條lin話大海先係肥良 又好似係wo

咁或者兩個都係掛，反正大海出場都唔多

十五少一走火武水準真係直線下跌

水深醒目，十五少一走就即刻摺埋耀武揚威

本期重點：滿哥嘅女人叫依依，旁白補充滿哥格鬥技高強，身邊能人不少

滿哥四圍同香港社團中人打交道，不介意蝕底，著重交朋結友，廣結善緣

某日滿哥雜魚手下大石去酒吧，同睇場有嗌霎，繼而雙方動武，打爛不少東西。滿哥趕到現場，向對方賠個不是，承擔損失

滿哥經中間人搭路，諗住同江湖人夾份開間酒吧、誰知有洪興楊思樂份，楊思樂一口拒絕⋯⋯

又係牛佬一貫技倆，用旁白嚟講滿哥點威點威，睇下幾時比陳浩南玩殘

楊思樂變左當年ar二

投咗第一次，第二次見佢班人跟本唔對路就冇投佢

同條女扑嘢就推斷出佢好打？

相王係老屎忽徒孫嘛
同埋當年係15少想攞attention啫
相王為人好怕事

係人都憎尻腦細㗎啦

初代設定一定係啦
大海又是跟大古惑出身

聽講大古惑眞係識好多古惑仔

明明楊思樂個名，個朵，外型都幾好
但成日搵佢做下把位

廣結善緣去做和尚啦

黃力係咪死q咗啦

死咗成兩年啦，比個道友志插肚埋單

武值推斷一流中既一流

我同意，他一看便知道是有料之人

一看便知道是有料之人
真係人唔笑狗都吠

好撚熟既對白

我好滿意今期，蕩氣迴腸既一期

ip都唔駛check

古惑仔旁白係睇相佬，唔好質疑佢

全球最長篇嘅肛門漫畫

牛佬識玄學架

一看牛佬便知道他是懂玄學之一，水平重係大師級

水靈嗰期咪出咗有個咩風水佬

無上

係啊
嗰期啲古仔超爛

重有期講蔣生睇完本冰鑑識睇相係一期

好過而家既

我都係最鍾意睇洪興分部

車仔永遠係最正既反派

不為完人
便作禽獸

我覺得耀揚係最好睇

隻手定火石洲先？

不過期期追買都係八壯士
睇下嗰期死邊個

我反而覺得金毛虎篇幾正，條癲佬傻下傻下殺入銅鑼灣

由觀塘到大龍鳳, 再到火石洲都覺得好好睇

金毛虎, 傻下傻下, 由新浦崗俾人圍到入銅鑼灣買同樂黎個場做生意都幾好睇, 不過個KAREN條線有小小破壞左個形象

屌剩係睇到第一張已經
佢左上角隻手做乜鳩

一返香港，喺火車站殺咗差佬如果唔係條女佢都會殺入銅鑼灣啦，嗰陣7仔問金毛虎話個個做大佬既都喺油尖旺，灣仔呢啲油水地搵食，做咩日日要屈喺新蒲崗之後，金毛虎話我對呢到有感情唔會走
點知佢知道條女喺新孔雀返工，就出銅鑼灣開金毛虎夜總會

耀揚x2

果陣仲係唔係水深做主筆？

係

搵條新女屌個西又一期
新丁搖？

一看便知道這個女子不簡單，一定係食腦之人

老實
一係唔投啫
唔係九東可以投邊個
快必唔通

投咗陳澤滔

呢件都真係不了

好多人話廢牛回塘 其實大家都誤會左佢
本野好睇果時都唔係廢牛寫

牛撚接手之後最威咪寫左車仔出黎，但係劇情方面一pat屎

其實到邊篇牛撚自己寫番

見到咩排名戰 k1出現響本書度 真係

好似係大飛出家開始

水森走嗰期不堪入目
太子食鴉片

因為果陣唔只水深走，水深同十五少拉左一班人走

畢亦樂都走埋

今期金句咁正常嘅，可以當選真最佳三甲。

我覺得嗰期幾好睇喎

方盛滿真係悶到仆街

扮哂大知慧咁 金尊貴換個髮色

廢票算啦

仲要用旁白吹噓

1.本書啲黑社會夜生活好表面 點樣搞夜場 賣白粉 哩啲全部一句起兩句止 火武耀武起碼好多夜場描述 又會講下溝女 諗計搶生意 讀者會投入啲 而家本書啲古惑仔全部唔似行古惑

2.劇情老土到爆兼弱智(eg.爭龍頭）不斷挑戰讀者底線

3.啲角色又唔生動 淨係識尻打 描述靠旁白好肉酸（eg. 旁白不斷吹噓方盛滿好勁 然而佢到目前為止乜都冇做過）

4.啲智謀仲衰 降低角色智商就以為掂（eg. 佐敦）正常智商已經可以做智者

5.舊人過於神化 (eg. 立花粉南）新人就虎頭蛇尾 （天川秀加藤二仲有成堆反派）有潛力就用黎死 諗住煽情 點知成個outcome好on9 浪費哂（黃力細飛生滋）

6.牛佬當陳浩南係自己 搞到佢成個先知咁 做乜都唔會錯得去邊

7.本書啲人永遠唔會記得粉南啲仆街嘢 持續失憶（eg. 陳耀話洪興欠咗陳浩南）

8.痴埋鳩達到 搞到好似要撐埋熱狗 加上佢地本身圍爐 本書唔會有宣傳作用

9.facebook班死忠令到牛佬覺得本書冇問題 高質素讀者亦被死忠迫害

10.不斷消費港漫

11.不斷加價 然而價錢不與質素相稱

12.和平而家根本做唔掂三日刊 亦令質素每況愈下 亦睇唔出佢地又雄心整返好本書 響度等執笠

三日刊質素差-＞讀者棄書-＞銷量低-＞加價-＞棄書 不斷loop

我屌你老母牛佬 浪費哂本書

而家係咁加插啲情節畀方盛滿, 但全部都好表面好流, 對推進劇情又冇幫助,旁白都只係不斷重複條友點斯文,但實際有幾多料又唔知,我覺得根本牛佬自己都未諗點,求其推咗條友出嚟先算咁

如果佢一同人埋牙就比人打柒，我反而會佩服牛佬

用旁白已經係好舊好老土嘅手法，牛佬呢啲老鬼又唔肯轉吓手法，成日賴人上網睇唔買書。難聽啲講，你驚人上網睇，咪自己搞網上版囉！

其實火武都係早期同埋火紅年代先有提下，後期十五少走左之後火武都變左打拳仔啦，乜撚野十八區隻揪王

冇咗十五少全部食哂屎

好多港漫冇咗編劇都係食屎

但往往主篇以為自己可以搞得惦，當編劇冇到

滿哥條女咁似以前灰狗條女嘅

重有呀啲大佬輩個撚個都係白衫加件西裝褸

上期應該係桑拿，抱歉

本期重點：滿哥交朋結友，目的是擴闊圈子，同瓣瓣有計傾、做事自然無往不利

楊思樂一口拒絕同滿哥part住搞桑拿，但其他古惑仔利字當頭、懶理咩字頭恩怨，同滿哥合作

滿哥認為尚欠保安問題要解決，雜魚小葉問咩本地社團可以勝任？滿哥答道以洪興制洪興、利用銀彈攻勢攻陷洪興草鞋無牙成為睇場，令楊思樂棋差一著

滿哥又借機喺觀塘開酒樓，梁家仁放消息會開張嗰日生事，滿哥得知後、決定約梁家仁埋枱⋯⋯

呢個滿哥對比當年耀揚差成皮，耀揚籠絡洛文誣陷大宇強姦殺人、媾細細粒、同肥佬黎搞大龍鳳擺莊雅琳上枱⋯

而家個滿哥官仔骨骨，似做正行多過係古惑仔，難得牛佬自詡文戲寫得好又唔跌書

個乜鳩小葉個look咁似大雄既?

悶撚到嘔，跌書非常合理

搵愛回家d編劇一定寫得好過佢

今期金句做乜尻？

論打和興和變左真正無辜和興和

家仁凖備步老豆後塵

車仔故事翻版

火武100回內大結局
呢樣比牛佬好啊

真定假

棠哥，雷公正式反面

豬朋狗友身邊過，乾坤義氣在心中

反完又反完又反

1個自己老豆，1個自己拜門大佬，今期耀揚叫棠哥做黑骨棠啦，係得火武仲叫佢做大佬棠

btw 唔計之前秋伯、暴伯，雷公同棠哥都就黎70，仲要出黎打生打死，同古惑仔差唔多，屌你武俠小說黎，越老功力越高

秋哥試過殺死隻東北虎

牛佬同水深果然係師徒

睇嚟係時候買返火武

話時話火紅個沙皮有冇係火武出過場

我記得早期有 不過好似係二打六

火武大結局咁新帝國咪要摺埋？

千秋一帝．秦始皇 2

開三國

錦衣衞

真？有d興趣

講笑咋？呢啲時勢開新書想養全家應該冇乜可能，水深自己可能搵夠，佢手下嗰班就唔知點，而家行業都吸收唔到班人

呢本嘢正宗虎頭蛇尾，用古惑風格寫歷史本來幾有睇頭，而且頭幾期係睇得出有心畫畫得靚，而且落哂重本賣廣告，點知去到中間已經開始拖戲，之後草草收尾資料搜集不足又係，嗰陣電視做錦衣衛又照整落去，笑大人個口

用返火武d人設本來就on99，仲衰過肉狼本《交合戰雄》

滿哥同梁家仁埋枱，各自曬馬顯示聲勢，梁家仁斷言拒絕毒蛇借洪興做保安過橋踩線入觀塘。

酒樓開張當日，有人向招牌潑屎⋯⋯

今期文場又比牛佬吹到好有戲味

依場埋台數廢撚到一個點
仆街 真心想cut書

仲未CUT?

方盛滿做唔做到下一個車仔搞到家仁

好玩唔玩，玩屎？

牛佬話過多十期八期出呢part戲碼時大家會嘩一聲
是咪梁家仁之死

因為都買開儲開 就冇點cut
但佢真係越來越衰

又黎

似喇
而家梁家仁個態度似足伊健喺誓不低頭嗰part咁, 死咗7成
又煲唔起, 無觀眾緣, 寫無可寫喇

梁家仁死咗，唔通捧佢個仔梁天正？陳浩南到時80歲仲出嚟隻抽啊？

仁仔算有觀眾緣架啦 係班柒二代入面

家仁已經係最似樣

仔都生埋
死得架啦

所謂每個角色都有自己的際遇同命運
要死就要死，牛佬都控制唔到架......佢自己話

要開片嘅順便煲下甘尚武啦

咪撚寫死仁仔，佢真係二代入面最有味道果個

班二代都要叫佢聲仁哥，喺華門市嗰陣阿帽，文華，志高做埋佢近身

牛撚到時會話佢孭唔起台戲，無陳浩南出嚟就跌書，但陳浩南一出嚟佢就變返跟尾狗，定位太尷尬，不如死咗佢令洪興同毒蛇有理由再打過

洪興除咗陳浩南外，所有上位嘅角色，結果都係收皮
大天二搏上位 -> 俾車仔收皮
伊健搏出位 -> 俾地中海收皮
黃力上緊位 -> 俾個道友收皮
走咗去長樂嘅世飛都係開始真係似返個大人喇就收皮
梁家仁上位上咗咁耐，係時候㗎喇

要死都死低B高同on9武先啦

btw再咁死法最尾變到好似風雲咁
死剩D老野同個岩岩起世既三代

牛撚：呢個已經係佢人生嘅頂峰，資質所限，行人止步

我懷疑牛撚唔識寫呢d角色，直接就求9其整死佢
好似世飛過檔長樂+毒蛇幫姑爺明明大把野寫，轉個頭又寫死佢
依家淨係識寫d所謂神人，咩金先生，滿哥同埋on9仔（綠帽武，低b高，浩然）
同埋d神人同車仔好似，感覺上佢好似好想寫返個車仔呢d咁有魅力既奸角出黎，但佢回哂塘，完全寫唔掂

牛佬真係回撚晒塘

世飛明明大把中二病劇情可以寫
直接黑化做毒蛇幫幫主
係要寫佢on99為女死

根本牛佬都係用老屎忽心態去寫, 唔明點解唔可以寫到二代勁過班老野
講到尾咪又係牛佬FF自己代入道友, 我最撚勁班細o既全部聽我指笛

識撚寫咩牛佬亂鳩咁黎 一個發神經又收人皮

由此可見牛佬回晒塘
寧願寫大飛又要報仇, 大飛既一生就係報仇

如果牛佬寫死仁仔就真係極度on9，諗唔到橋就搵d角色開刀，寫死黃力生滋細飛已經夠on9，仲嚟多獲？

不如執柒咗佢啦

班第二袋養肥就劏㗎啦

車仔其實係咪佢寫架?

唔係

下期封面仁仔條頸去咗邊

咁車仔咪一樣比道友收皮

而家三聯做唔返當年既陰陰濕濕，明明打分部佢地搶哂風頭

遲下藍鯨出山拯救三聯，其實藍鯨扮痴呆係閉關練功，80歲神功大成出山，猶勝當年勇

打多次江湖巨人排名戰再做六大

天收都要出場

唔係講笑 根據往績 冇哂橋嗰陣我都幾肯定會搞多次排名戰

本期重點：梁家仁派遣手下到滿哥嘅酒樓搞動作，滿哥仍不為所動，只是要等待合適時機

雜魚大石同小葉唔識趣入咗梁家仁酒吧飲酒，被佢藉故起哄、梁家仁手下圍堵兩條雜魚，被打到狼狽退場。

梁家仁巧遇依依，原來大家是舊相識、但依依手袋內藏春藥，到底有咩玄機⋯⋯

下part戲名叫神人大戰，牛佬話所有古惑仔神人會被捉出嚟做呢場大戲
上面嘅巴打料事如神，估到牛佬無橋又係打擂台胡混情節

屌你老母臭閪，依依咁做咪照抄古惑仔電影條橋，陳浩南啪春藥搞山雞條女、梁家仁勾義嫂犯江湖大忌
虧牛佬話自己無睇過古惑仔齣戲，扮鳩曬嘢

仁仔食完春藥屌男人/動物我就話你叻啦牛佬

仁仔食完春藥比gay佬雞姦都ok

同滿哥當眾做愛啦

又神人 有冇邊章係冇神人出黎撐場

屌那媽 唔撚係又打擂台下話

啲神人全部喺三聯毒蛇

DKLM, 神多過人

依家周街都神人，好撚煩

比返多D戲二代好過啦

大飛都on9,俾人殺咗個仔冇件事
為個門生反而同南哥上檯

而家二代係用黎托高新神人
都係嗰句, 牛撚都係早D收皮摺書擺啦

下期咪有床上戲囉

有預感牛佬又要將家仁寫到低低BB咁
為左襯托呢個乜撚野滿哥

家仁有勇有謀 上面又有大水喉
前幾部同大粒野埋枱都有返咁上下大將之風
其實真係好想睇佢發到圍

牛佬個腦真係裝屎

呢幾條友打完又打

不如改名做 擂台王

一戴一露

神人仔

唔係角色既問題,係牛老根本無腦你寫得出d咩出黎
求其出班新人4天王刷經驗,你100年後都唔能會有進步嫁啦
除左人寫劇本套野根本係晒狗氣

佢個仔冇課金吖嘛

徐細飛衰極都係第二代最似樣嗰個，咁快就死

有邊part唔係神人大戰

又係李成克，綠帽甘...

真係睇到個個扯哂旗想屌鳩死佢

其實丁瑤都應該要收皮啦，搞咁耐都仲未摺到佢

仲要愈畫愈正

屌真係又黎江湖巨人排名戰

牛佬個專欄而家日日鳩吹2003年轉3日刋嗰陣，得意之作就係江湖巨人排名戰，拎班古惑仔出嚟隻揪、去到橋又賣到紙，將間公司起死回生

橫掂而家事無大小都隻抽解決，加上佢成日鳩吹港漫讀者中意睇打鬥、搵班神人出嚟揪可能會升書

其實講到滿哥咁大智慧，不如寫佢爭金尊貴個位開毒蛇分部，唔使下下都要讀者睇洪興打乜乜

丁瑤先正我想再睇天收啊屌,出一出黎就無左

同韓賓戇鳩鳩揪一場，跟住無下文

要煲一個真神人奸角出黎
真係要好似以前地中海殺太子先得

起碼個角色有能力將上一代神人打撚死/重傷(長休果隻)
特別大梵、佐維、立花依類
而唔係咩黃力果D可以煲一個新角色

講開地中海個仔乜鳩小海出過一排，明明又同毒蛇幫有關，又算半個神人，結果而家又失蹤，都唔知牛撚寫佢出黎做乜撚

無失蹤, 咪叫左佐敦挾左佢個仔, 之後瀨左幾千萬貨囉

風雲咩，次次新角出場都搵舊人祭旗

都好過羅心左咁，取代狄威 殺死于八 搶十三妹靚係威係勢
結果求撚奇出個林笑風就收左皮
諗諗下佢出場好似為左害東星咁

問題係本書唔應該係咁樣"造神"
一來而家已經通街"神人", 阿克當初都吹到同大梵地中海並列 (官方排名), 而家咪又係戇鳩仔
二來成個故事成個江湖如果只係鬥好打, 咪變做"隻揪仔"唔係"古惑仔"囉, 呢樣正正係牛撚而家做緊嘅嘢, 咁好睇咩?
劇本戇鳩鳩, 故事support唔到, 條友幾好打個故事都唔會好睇, 而牛撚明顯係唔識點將"好打"同"江湖強人"拉上關係, 更唔好提啲乜春"江湖智慧"有幾弱智, 總之而家牛撚嘅江湖世界觀就係好打=勁, 但表達唔到出嚟
例如阿克, 好好打, 但性格好明顯喺出街前無完整設計好, 講佢因為條女所以返香港發展, 但諗唔到點寫個新勢力出嚟, 淨係好打但除咗好打就乜都唔係, 劇情推進之下夾硬將佢歸邊掟入三聯, 明明俾人帽咗仲幫佢做嘢, 完全講唔通, 但都唯有咁寫就係因為唔識點將"好打"同"江湖強人"拉上關係, 角色性格同劇本都砌唔到個故事去令阿克帶起一個新勢力, 而三聯因為東英俾牛撚鳩寫到收皮後急需"神人"去成為洪興喺香港嘅死對頭, 但又諗唔到故事去捧起新角色, 所以夾硬質咗阿克入三聯, 用現成角色擺入現成勢力, 成個故事背景邏輯太薄弱, 搞到阿克每次幫三聯做嘢都係有種戇鳩鳩嘅感覺, 加上洪興必勝, 阿克由神人變強人變路人

根本似寫唔掂索性摺埋嗰隻

李成克睇黎都遲撚早死

牛撚而家最叻度咩橋？咪臭係抽水喔！睇撚住呢兩期一定插一兩頁, 安心，但又好撚監硬黎個d囉

文敵rip

本期重點：依依以前欠債，梁家仁為佢出頭，趕走班追數佬。

依依所屬蚊型社團，諗住獻身比梁家仁做靠山、不過梁家仁適其時缺乏心情，兩人關係無疾而終。

今次依依成功獻身，無用到春藥喺床上同梁家仁發枕頭功，話間酒樓佢有股份、希望梁家仁高抬貴手，比間酒樓營業。梁家仁受氹，遂叫手下收手

滿哥鑑於昔日毒蛇幫不能座大，遂行一帶一路計劃、港九新界建立一條龍骨，植根勢力，而北角李志高係重點打擊對象⋯⋯

滿哥有幾好橋，咪又係學紅軍農村包圍城市戰略，遍地開花同洪興爭陀地，等睇下part戲神人大混戰

dllm一帶一路

志高唔係已經殘廢左啦咩，做咩又要令佢終身殘廢

今期唔錯...

又攞D二代黎開刀牛佬真係正一死廢老

加錢買埋隔離本龍虎豹啦

大飛同阿四講話仔可以再生過，你老味，咁咕咕仔又點計呀！

又神人大戰
又捉大梵落水

又俾師父教訓

又神人大戰，又打打打
不如打完又決戰明日大嶼，講人工島重係地盤時萬人大戰，不斷loop呢2條橋

依依勾引仁仔啲對白真係好老土

老老實實, 香港豆潤咁大都作條一帶一路出嚟會唔會有啲多餘

最似樣係生滋

佢死因係唔夠古惑

牛佬畫女真係幾撚正
不如轉行畫地道H漫啦

叫自己條女去同人扑野乜野神人

李成克明明之前同個助手講話反香港打個天下反黎
之後成件事無能左...........
明明本身型到仆街,個背景又硬正

自從佢唔夠海叔抽，出陰招出狗仔就已經唔是神人，打條春咩？

跟撚左九尾狐之後變左沉船on9仔，堂堂神人都要戴綠帽，仲衰撚過馬明

以為咩野驚天大陰謀
原來派自己條女出去做雞

真係慘過馬明,無晒霸氣連2代仁都打唔贏on99

抽9安心單野

早兩日講左話條牛撚無撚野叻，最叻就抽水啦

可唔可以講下點抽
未睇都feel到會好格硬好尷尬

即係CY,唐振英個d囉…好好笑…

神人老鼠安

本期重點：滿哥喺拳館同班嘍囉比試，佢格鬥技藝不錯

雜魚小葉列舉一群阿伯，阿叔嘅神人

滿哥魔掌伸向北角，藉吃喝玩樂吸引𡃁仔。李志高手下發現喝止、但不敵滿哥手下三雜魚

李志高約滿哥談判，雜魚小葉提議上枱前將李志高另一隻腳廢掉，洪興北角勢力就會瓦解⋯⋯

今期打佔三分二，比牛佬用嚟呃稿。嚟緊唔知會唔會搞江湖神人排名戰，好撚期待

不如殺埋李志高啦 反正第二代得仁仔似個大佬

阿仁出黎第一下係講到可以同海叔猜得兩板架

題外話： 有冇人記得n年前有幾期最後有短篇,個筆者叫Tom so, 我好中意睇佢啲漫畫，牛佬名下 夢天堂同人間密碼（咁上下名）

有冇人知佢宜家仲有冇起呢行？我好中意睇佢啲公仔書

辛苦巴打期期都買

擺明下期講李志高扮醉
裝滿哥
但引俾滿哥識穿

邊有去得咁快咁快
下期9up下，最尾2頁先落單
下星期一講佢一早發現然後扮醉
下星期四講下滿哥以前啲野最後2頁先話佢扮中伏
咁先係牛佬節奏

閃電根本就係爽哥黎
牛撚真係垃撚圾
一係諗都廢撚事諗是但搵返個舊人copy
一係唔撚記得有爽哥

牛撚快撚d收皮，全力同鳩達搞社運算啦

鳩達嗰啲根本唔係社運，佢有乜實事做過？

鳩達所做既野, 只係一個老童黨

本期重點：李志高相約綠帽武，準備吹大雞，乘勢搞正滿哥。

滿哥沒有出手暗算李志高，反而搵嚟反黑吳Sir做中間人，要李志高收下挖走佢嗰八條𡃁嘅八皮。

李志高唔服氣收下轉會費，怒極推飛八萬蚊，大喝屌你老母⋯⋯

今期咁多位巴打估錯，滿哥繼續用小動作滋擾洪興，留待下期奶媽陳浩南點收科

合理喎，有邊個想跟住個殘廢大佬

阿Sam,飄忽

甘尚武連打既都無得打

屌，之前大家係度估黎估去，原來牛撚加醉酒呢段純粹係呃篇幅

然後今期搵皇氣解決江湖事又講到個傻閪好有腦咁

要老師出手
呢啲係學校一定俾人笑死

古惑仔埋枱講數唔搵第啲社團叔父，去搵黑警
我真係估你唔撚到呀，牛佬

屌
醉酒剩係呃稿費

幾十年前四大探長時代就會，牛佬d思想已經完全過期

真係鳩到無倫

而家d古惑仔全部搵內地背景老細啦
比你台灣佬打 仲要搵黑警 脫唔脫節呀
梁家仁屌個西 就比你插旗 低唔低智d

埋台悶到喊

1.早訓早起 姿整＝？
2.比人淋屎
3.送條女比人屌
4.搵皇氣一齊講數
5.做埋啲濕尻小動作
神人？

煲滿哥煲咁耐煲咗啲乜出嚟

甩咗好多期
道友搞掂個仔後交返個龍頭位畀賓少未?

你覺得會咩

本期重點：做得古惑仔緊係要夠響夠獎，得到讚賞。李志高旗下班𡃁雖然覺得呢個大佬唔錯，但缺乏上位機會、萌生過檔念頭。

雜魚小葉見到呢班北角仔，動之以利引誘佢地過檔、佢地毫不猶豫轉投滿哥旗下

李志高極度憤怒，馬上吹大雞諗住掃平滿哥勢力。陳浩南南收到消息，遂與李志高密斟

陳浩南指出李志高收下人地利是，但言而無信向人家報復，會連累成個字頭、又話黑警因卧底一事已經監視洪興一舉一動。勸喻李志高忍一時之氣，李志高無奈跟從

滿哥兩個洪興陀地得手，將勢力托展去九龍城。佢開咗間拳館，搵咗察拉做生招牌。拳館生意興隆，但陶傑不請自來挑機⋯⋯

我屌你老母臭閪牛佬，明明當日陳浩南選龍頭嗰陣話要振興洪興就要不斷開band，直至打殘對家為止。

而家呢個滿哥明剃眼眉，仲要死忍爛忍把撚啊，嗱嗱臨掃場、搞到滿哥雞犬不靈先係路

陶傑

屌你下期我有興趣買黎睇

再下期陶傑之死

呢個幾古惑

佢賤得黎又比佢過到骨、同時又好笑果下好野，好似韋小寶咁

有少少以前生蕃feel，縮骨古惑但有時要為社團做野又會做到

牛佬話今期係煲李志高
吹完雞唔做野就叫煲左

要煲佢就唔好搞到佢變傷殘人士啦⋯⋯

斷腳本身都可以轉型嘅
不牛佬都係叫佢落場開片

估唔到洪興以至於古惑仔本書
而家最有期望係陶傑

打東英嗰場縮住咁打

傷殘果下又話轉型做智將
而加真係智障就有

陶傑一向做到野又夠古惑，依d先係古惑仔

未曾發圍已回塘
幾時出埋第三代?

睇背面仲之為龍頭又出黎隻揪
陶傑好似未hi過野

■之後，李志高嘅一場吹雞戲，主要話佢運用自己嘅江湖地位，可以吹到幾百人嚟幫拖。事關李志高出場以嚟，雖然已經做到「坐館」個位，但係仍然好似未夠大佬咁，做完呢場戲，唔知會唔會令大家改觀呢？

呢頭吹完雞轉頭俾粉南㩒返住
阿牛sir你想我地覺得志高有幾大佬feel?

頭馬都走埋，重有咩q江湖地位

又上下流會，又發二袋、又痴靚媽又盛以為好大茶飯，點知流到呢⋯⋯

咁多拍檔收皮佢仲都生勾勾，證明佢係有d料既

比中興四鱷打到仆街，自己老婆同阿叔有路

又話抄起中興，條數仲未找呀！

最多話佢過底毒蛇，文華坐正係時候

呢個先似番啲古惑仔

話時話，中興四鱷去左邊

成本嘢陶傑係屈指可數似切返個正常角色嘅人

中興俾美國佬搞掂左啦，唔知會唔會出個社團叫華為

巴打好幽默

中興先識撈 一早同曹四合作 成個大陸玩哂
四鱷就管哂香港 佢地又唔似洪興毒蛇咁周圍搞事 上次千人戰三聯請佢地幫手打 佢地睬佐敦有味

火武仲有一百期，有冇師兄會買晒佢？

有冇巴打買開可以些牙下而加劇情去到邊

本期重點：滿哥重金禮聘察拉做拳館生招牌，陶傑上擂台抽水諗住R著數

雜魚小葉見狀帶陶傑往辦公室商討，陶傑開天索價30萬一個月睇場費，滿哥還價一年四萬。陶傑自討沒趣，離開時留下狠話、要滿哥留嗰四萬嚟裝修

滿哥早著先機，預先安排道友喺陶傑嘅場所搞事，借黑警嚟打壓陶傑。陶傑表示無辜話比人搞，氣憤難平、安排幾個雜魚泰仔偷襲滿哥⋯⋯

下期有得睇滿哥隻揪，真係無鳩聊

我中文程度低
預告果度咩係火爆互相??

可能想寫火爆互射的一期

有咩去到邊丫，都係:

小事>講唔掂數>XX之戰/雷台>死幾個二代或之前既所謂神人>神人對決>粉南執手尾掃晒>硬係最尾掃唔低金開會個d

不停Loop…

可能係口爆互相

結局篇話買話買硬係唔記得買聽日睇下記唔記得先

講緊火武呀師兄

Sorry, 太過不滿牛撚

前幾期寫下班細嘅心態咪幾好 而家咁多角色上哂神台 搞到劇情離哂地 遲下又神人大戰
都係嗰句 重寫個小角色做主角＋整走哂班神人啦 不過唔覺得牛撚handle到

直接由8壯士reboot/摺柒左佢啦

虎兒台灣返嚟，想食咗華興新界水，喺元朗開始踩線，搞鳩雷公頭馬。

黑骨棠愛子深切，全力支持虎兒，就嚟爆發華興分家。

咁耀揚呢？虎兒有無攪荃灣

冇，虎兒搞元朗有原因。

當年崩牙豹被執家法，被柱哥用天后劈頭，喺山頭埋佢嗰陣被柱哥同火武發現佢未死，但就失咗憶。柱哥就搵間寺廟安頓豹仔。

事隔多年，虎兒重遇崩牙豹，收留咗佢。順便帶埋崩牙豹入元朗踩鳩人地地盤擾人軍心。

（我見到崩牙豹冇死我好開心）

瑞新好少寫耀揚。但其實我鍾意佢多過火武

嘩屌
咁劈法都唔死

不過崩牙豹係幾過癮

火武裙腳仔咁
搵啲二打六威下就得

佢真係冇佢老豆嘅霸氣，耀揚就直傳佢老豆

黑骨棠又會肯撐個仔攪分烈既

佢覺得個仔返咗嚟之後好生性，啲生意搞得好好，所以盲愛

佢連海潮嘅說話都唔聽

點解火武剩係睇文字, 都好似好睇過古惑仔

小角色係咪即係華門光頭仔, 道友阿志呢啲?
黃小苦出出下都收咗檔 (又一個傷殘人士), 黃力呢啲有潛力做主角嘅咪就係俾啲垃圾小角色收咗皮
牛撚要自己(道友南)最勁最巴閉大撚晒, 邊可能有新角色彈得起, 梁家仁吹到大勇大熟咪又係俾個新神人用條女玩弄 神人大戰, 即係又係道友大梵呢啲老鬼贏晒, 牛撚呢啲老屎忽心態根本唔會容許新人取代到自己(道友南)地位
如果唔摺書, 到道友南九十大壽都仲同緊對家神人隻揪

唔係光頭道友哩啲垃圾配角
我意思係整個由底層慢慢打上去嘅主角
不過牛撚已經脫哂節 加上代入自己做陳浩南
一係摺書 一係讓比人寫 再係咁龍虎門式劇情真係

火武娛樂性高過古惑佬我覺得

係，同埋江湖味重好多

雖然唔係最緊貼，但佢算係網上有最多期數。enjoy

出咗個超級高人老佛爺，出手幫圍頭佬搞虎兒，下期虎兒應該舐大鑊

點解全世界都係去到呢期就無再update

個感覺有啲似水靈十傑嘅無上😂

但我係幾欣賞佢《火武耀揚》同《耀武揚威》 雙線並行。

因為果陣有十五少幫佢度橋丫嘛，一走左就玩完啦

崩牙豹咁都可以唔死

其實豹哥唔算第一個復活，之前大古惑幫完臭口柱搞正智慧之後都比個殺手插左一刀，旁白仲寫到佢收左皮咁，結果咪又係《耀武》復活

youtube睇人話福田一戰已經當完左

其實我覺得火紅年代黑骨棠幾好睇，可惜爛尾

大古惑又係一個傳奇

大古惑+道理哥 vs 志偉個期勁好睇

老實講今期個老佛爺講造型，講出場舖排手法，都好過古惑仔幾班

太保講到實死咁都係死唔去

如果福田係結局嘅話咁古惑仔個尾都算埋得好靚, 可惜唔係

十五少一走個故仔就跌哂watt, 亦都冇分乜乜篇物物篇, 真假秋哥一玩玩咗十鳩幾年

真秋哥係咪打死老虎，果然係牛佬徒弟

太保

太保殺返個二五仔嗰陣幾心寒

火武火紅耀武 啲吹雞劈友好有江湖味 個個都紋身大隻佬 古惑仔嗰啲冇乜味道

大家都係支持火武多過古惑仔

古惑仔似係一班童黨去劈友

個個大佬輩都係著制服咁

小馬幾時過左檔去東邦劈友變踢波?
(FB借圖)

個心係幾唔好受

而家打拳仔仲衰過啜袋狗雄

本期重點：陶傑嘅泰國雜魚唔係滿哥心腳，三爬兩撥個個被打到趴低

滿哥嘅一帶一路係借助黑警嚟打壓洪興，因為一旦人家出手反擊，就會吃虧。

滿哥喺大埔起咗個大本營，入面有行動，醫療、訓練同毒品提煉中心。因為呢度洪興無勢力，滿哥放心大搞。滿哥又擺自己嘅發展近況上Facebook ，成功吸Like

洪興二代同龍頭陳浩南商議點應付滿哥，陳浩南得知滿哥大埔嘅消息，決定一把火燒咗佢⋯⋯

屌你老母臭閪，滿哥搞正行搵黑警撐腰就叫有腦、仲要曬命擺料上Facebook 、真係痴鳩線

陳浩南而家先話做嘢，遲唔撚遲啊，之前又話驚黑警、對敵方緊係一早消滅於萌芽中啦

下期兩神人隻揪，好快就成班神人隻揪大會

突然又唔驚黑警了

做黑社會攞正牌？係Facebook講明比所有人聽自己要做乜？不如下次upload埋打劫金鋪既計劃書同逃走路線啦

上網話埋畀人知個總部喺邊
仲要喺總部做埋製毒, 到底有幾戇鳩先會將製毒工場同總部擺埋一齊

射撚滿真係蠢架喎 唔係扮

屌 牛撚本書是咪比中學生睇？
超現實得好離譜

Ching你個名見到都想笑

前幾年套門徒，製毒工場響邊都係得少數人知，你總部搞埋制毒真係腦裝屎

有無人覺得大石同小葉好似叮噹同大雄？

講起又似喎

大智慧=公開同人講做犯法野

牛佬係咪啱啱先學識用fb呃like

下期又畫引蛇出洞，港興去燒總部但畀人伏。

斷估單野都係搵二代去做，跟住就又死一個二代。

洪興

其實陳浩南學大智慧嘅滿哥，搵差佬冚場咪得，邊使搞咁多嘢

本期重點：原來離間洪興北角嘅阿聰、阿啟係卧底，泄露滿哥大埔大本營嘅消息比李志高。

洪興二代聯袂出戰滿哥手下三雜魚

陳浩南喺外面監視形勢，以備突發情況、卻碰見滿哥帶備人馬反攻，兩個神人又即將對決⋯⋯

諗住今期會睇到兩條傻佬隻揪，點知又拖一期

睇緊龍虎門咁

毒蛇7子變5子同埋又補返人

二代又有經驗包

我記得好似仲話整左咩十三太保

無咗李成克同邊個?

依家圖都廢事睇
睇文字情報算
再一次感謝巴打期期都買又share出黎

寶島巨人，天收！
係咪過幾期又要出場啦？

屌你老母....成百歲都仲要行古惑
牛撚係咪技窮到咁？

不如話太子係下面抽蠃牛頭馬面
再同閻羅王講掂數可以上返陽間啦
可能升書升得仲多

我都係睇文字情報算，感謝巴打無私奉獻
Scan完仲要打一大段字

天收之子,小收

又天收，痴撚線

宮本一，金先生升左做幫主

仲有黃先生，比牛姑搞正

本期重點：兩個神經病人相遇，先互相打量對方底蘊、陳浩南先出手，背後出現洪興龍替身。滿哥也不甘示弱，同樣召喚龍替身

滿哥表示陳浩南淆底，唔敢搵班兄弟掃場，加上個大本營無方盛滿個名、陳浩南想玩嘢，隨時黑警找佢麻煩

陳浩南被拋窒嗌曬班二代收兵，滿哥善後大本營、應付黑警同消防

滿哥費煞思量，最近行動太快及高調，需要尋找主將鎮守環頭。諗到老利王冠，綠帽克同天收呢班阿叔、阿伯

滿哥從依依口中得知王冠食力唔食腦，諗住約佢傾環頭一事，王冠不願做滿哥條𡃁，反枱質問扮乜撚大哥⋯⋯

陳浩南撈咁耐，咁易比個滿哥拋窒

張洪興架構圖求鳩其，又唔校對

滿哥嗰三條雜魚唔睇得場咩，又要搵外援綠帽克如果跟返滿哥，由毒蛇柒子地位下降返Kai子

Thx快報
看，這個方盛滿果然有xxxx
洪興得返萬八人

綠帽克戴完帽仲要俾毒蛇七子食住

犯駁哂啵，李成克一開始係大馬有大龍鳳呢個幫派，黎香港都係擴展佢勢力。九尾一開始招聘牛姑都話比佢做大龍鳳香港渣fit人。佢變左佐敦條o靚已經on9,而家仲加入毒蛇幫？

真係好撚hea
打三聯就有毒蛇幫手
打毒蛇就有三聯幫手
又唔肯俾心機煲新人

仲天收，老到咁仲打得

架構圖人名同圖片錯，唉......牛撚搞乜尻？出位成員：甘尚武？有幾出位呀？睇過......

做咗龍頭都唔俾Ｄ環頭二代跟下

火柴咁多年都做唔到揸fit人

唔洗做祭品已經好好

咕咕仔

[港漫]【刀劍笑30周年】新電影開拍 主筆老馮新作日本獲獎賣斷市

老馮出新書

鬼王幫佢頂左

呢個真係慘

究竟小春去咗邊？

同大宇一樣冇可寫既價值

伊健都收咗皮仲小咩春

武值方面半個神人都唔俾佢

做祭品黎谷細飛，但轉個頭細飛都被一開二

好過韋吉祥既

仲記得有一期講班老嘢好老 咩高文彪移民 韋吉祥生cancer 南飛出哂白頭髮 而家佢兩個越來越後生

無啦啦要捉佢出黎死

偉華，介鵬，光輝，無常 真係4大on9 ! 寫黎都唔知做乜9！夾硬拿黎塞位！

課金會員

無常真係唔知寫黎做乜，話佢一出冊就同班兄弟搶到幾個揸fit人位，仲以為有咩咁巴閉或者搞咩陰謀，結果又唔係，都唔知做乜

本期重點：滿哥無同王冠隻揪，只是鬥劈酒，飲到中途先提出幫佢睇環頭等於幫依依、王冠順攤答應

滿哥找綠帽克一齊花天酒地，絲毫不提環頭一事，直接找佐敦商議。除咗睇場費外，承諾將綠帽克睇場嘅一半利益比佐敦。

不過上枱當日，滿哥就話將利益分比佐敦同綠帽克、氣煞佐敦，滿哥稍後送上名錶比佐敦紓減鬱悶

滿哥飛往台灣搵阿伯天收，點知對方一口回絕，留待下期賭枱論英雄

真係好撚戇鳩，搵班阿叔、阿伯嚟睇正行生意、又顯示唔到自己點食腦。靠其他角色智力下降嚟成就神（經病）人，牛佬你食屎啦

HI南唔用腦做左咁多柒事,智力竟然係A組

因為其他角色都係弱智，上一篇鬥佐敦用埋d屎橋，佐敦又真係上當

蔣天養 B
牛佬一定係SSS

梁家仁話晒都抽贏雷霆又同李成克鍊到55波
武力得4星半?
人地一個跛手(小苦)一個跛腳(志高)都係4星半?
雷霆有5星?

立花又變左6星以上
高過晒粉南大梵佐維?

好心就唔好撚再搞d小學雞野啦
課金抽卡咩而家

陶傑C組

嘩屌, 而家仲多咗個智力排名
真係低處未算低, 牛佬真係弱智架喎, 咁幾時加埋性能力排名

成日搞鳩李成克，寫到佢一啲立場都無，個角色幾好打都唔會有讀者鍾意啦

楊思樂連跛仔高都打唔贏？

立花出返黎果陣已經係6星以上

你老味，笑面虎三甲不入

奔雷虎都係B咋

個滿哥 靚媽 都有A
耀揚得B

牛撚真係

辛苦巴打又要課金又要cap圖

本閪野真係屌足六個po

國際大鱷賓少都係得b級
累人累己成腦裝屎既南神有a

點解立花好打過大梵

因為佢自殺未遂，喺富士山修煉功夫，心無旁騖、武技日進。而且又喺旺角街頭跟阿叔學腳底抹油，下盤穩，難逢敵手。

相反大梵雖然屌過自己老母，但要睇實King’s Group 走私販毒嘅生意，比唔上立花專心習武

復活過一次
所以要好打啲

單係一招腳底抹油就夠佢上十星啦

真a應該得蔣生同車仔
佐維都勉勉強強

仲有大智若愚既藍鯨

深山練成冰心訣

A組應該叫正常人
放得b組既應該都叫弱智

講起藍鯨一直煲佢好食腦既佐敦仔都係得b

粉南，靚媽，金尊貴，地中海竟然有A
車仔其實K1之後都冇A級
另外陶傑得C

地中海比人呃到自殺架喎

耀揚b但靚媽a

最唔合理係耀揚

死咗嗰啲好心就唔好上榜啦，盞亂

耀陽後期智商直線下降 勉強可以理解
我覺得靚坤先唔合理
明明佢本身只係一條廢柴 只係咁岩痴到曹四
仲要南神次次回億以前D大鱷都有佢份

本書智力根本冇用
牛佬自己都冇 角色點會有

想佢變智障時 就為啦啦成個角色鳩流到閪咁

想佢變神人時

唔好意思都係智障

屌你真係一路睇一路笑出聲
智力排行榜都整埋出嚟
唔洗睇 S級(低能) 應該只得一個名
牛佬

察拉同李成克成個傻閪咁俾人撚嚟撚去都有C
你話C叫一般都算 高級係做乜柒
仲要擺埋號稱食腦嘅銀先生落同一格 呢個榜真係...

本期重點：滿哥同天收鳩噏一輪，結果又係手底下見功夫，喺賭枱上面隻揪

可能見最近銷量差，又的返大飛呢個阿叔出嚟谷書

打撚完未呀

劉醒咁有冇梁非凡？

東英五虎無限復活
好似打機d npc咁殺極都仲會不停生出黎

雷霆又話二路元帥，強行降班，定牛佬唔記得左

公司破產重組
霆霆你個副總經理位cut左
嗱之前死左個部門主管
而家個位仲未有人坐
你坐唔坐住先?

成本書係咪得藍鯨同蔣天生識老死識病
屌你老母天收仲係江湖打滾仲係咁大隻

藍鯨隨時返老還童啦
其實佢hea底一路都扮緊傻
等佐敦同佢打理公司

終於佐敦中鑊甘既
當三聯生死存亡之際
就係藍鯨霸氣出山之時

專登開八大區比課金會員

屌愛回家都有劇情過今時今日嘅古惑仔

東英五病虎

畀我都唔撚做啦，次次都畀洪興打巢

狂雷虎

消費情懷
買書既都係老鬼

本期重點：天收知道滿哥承讓一招，就自願到香港助滿哥開展一帶一路，不過行動要用竹聯幫人馬、滿哥同意。

天收座鎮屯門，設下鴻門宴邀請各字頭出席、黑警喺門外監視情況。

洪興大飛踩場，挑釁天收，屌佢老母⋯⋯

今期又係無鳩聊，滿哥同個阿伯打，緊係拳怕少壯、邊有得輸

點解D劇情熟好熟面

請神人出山>去踩人場或報仇>遇到乜字頭大佬反抗>開場乜鳩武鬥大會爭乜爭物>無限loop

次次搵人人幫拖都要隻揪先
爭地盤又要懶係公正搞擂台賽
除左間唔中掃果幾下濕九場叫似古惑仔,依家邊忽似古惑仔

猶勝當年勇呀

屌佢老母又請金蒙空

狹路相逢勇者勝

早兩年又話自己唔捱得耐又話要摺
而家又重新定位瘋狂畫新人

好撚冇新意

金蒙空輪為公廁

點解仲唔摺, 本書仲維到皮
3千書數都唔知有冇啦

以為天收一早死左

70歲仲猶勝當年勇，吹鳩漲

牛佬可能寫天收好似張三豐咁
臨老創套新拳法

又新五虎

向左，向右都出埋

抗癌鬥士天收

養身抗癌拳

下次就向前向後

D近身愈畫愈hea,一係無/得d罐頭對白，一係無靈魂

不如叫屌左屌右

向左向右 應該可以好似火影個左近右近咁 隨時合體分體打鳩人

出兩個二打六用新技安太子個名

火影果兩個廢柴比傀儡佬秒殺，笑撚死

傀儡佬出黎執雞姐再加上本身就勁過同期木葉

本期重點：大飛搞寸下場，就空手離去，剩下屯門坐館光輝出嚟打圓場。

天收不解遂詢問滿哥，滿哥解釋洪興已盯緊天收，日後係光輝同天收鬥、萬一不行還有陳浩南這後援，天收震怒

滿哥向小東借將金蒙空沙曼同狐狸，響韓賓嘅葵青區環頭建立勢力。

陳浩南同無知商議點搞掂呢個滿哥，決意將佢連根拔起，你滿哥識借將，找外援、我陳浩南一樣得⋯⋯

好鳩悶，兩邊剩係識借將，唔係比機會新人受磨練上位，繼續睇班老坑表演

洪興借將.....咪又係嗰三件外國人

數漏咗啊巴打，有5個咁多㗎

扎比，迪文，真係唔係好記得佢兩個

札比無啦啦變左神人

『最為龐大的一次超級對決』？？？
有邊次大型械鬥唔係講得出名既都會出場啊
早幾年千人對決都係all star啦，吹到幾大幾大，又係虎頭蛇尾

真係大型械鬥先好
分分鐘又係打得一陣跟住變左空手隻抽

神人國架 求其搵個掃地既都太子級

千人互片畫撚死人咩

又借將
不如唔好淨係借將啦，連埋其他字頭，好似二戰咁分軸心國及同盟國一齊打，咁就真係黑道史上最大戰役啦

預告道友要報福田o既仇
傻撚咗? 關事o既一早死撚晒, 係咁消費舊人物舊事件, 牛佬真係垃撚圾

不如執咗本書，開新著古惑仔啦

on9,高文彪唔叫立花返和記

小馬仲慘同綠帽一樣仲係棍底

睇真d北角同九龍城個頭像錯左

大宇

北角跛仔高 同陶傑調轉左之外仲用錯埋大飛張相

不如叫𡃁仔南搵time stone 返福田救返太子佢哋啦

唔輸錢直頭福田都唔使打啦

去滿哥bb仔時期殺死佢啦

本期重點：滿哥有一大群外援，借將。陳浩南也不示弱，一call百應，洪興二代同外援

洪興二代被形容今非昔比，個個都可以獨當一面

滿哥心知不妙，聯絡人妖金請求派出毒蛇柒子，成功借到黑、白先生。

滿哥其實有私心，想借一帶一路響朵，再借老利排頭成就依依同佢

尖沙嘴出現黑幫火併，反黑牛榮叫齊兩位大哥商討，雙方各不相讓，牛榮震怒⋯⋯

又係華門，巨星之戰翻版，牛佬技窮就快啲收皮

陳浩南仲好意思話幫班兄弟報仇，知唔知醜

唔夠幾十期又大戰好撚悶啊
又話煲方盛滿 唔夠一百期都收皮啦
一啲劇情都無 執柒左佢啦牛撚

和興和原來仲有4大拳王

雖然本書好垃圾
見到下期標題都係好感動
牛佬你生性啦

山雞都擺出黎

4大拳王
東英5虎
毒蛇5子8大山堂
洪興12坐館
仲有咩長樂4天王三聯10紅棍

都係名字生產器黎架o者
要幾多有幾多

做乜要拜佢

拳王d朵好7
黑暗拳王

大梵落機個畫面好似用左幾次

好想睇丁大姐收皮

洪興....又係個班人.....

我點解好似睇緊回故咁

依家連叫外援d過程都慳返

外送神人
隨傳隨到

以前拖劇情，逐個傾，然後有一兩個反對，懶系世事不能盡如人意

無堅不摧嘅甘尚武

何小海係秘密外援？

毒蛇幫一直未巢皮過，幾時哀穫金d

who's fxxking care?
今次方盛滿衰左
毒蛇幫仍然係毒蛇幫
金仔丁大姐仍然係金仔丁大姐
有乜問題?

分分鐘牛撚寫到係金仔專登要鏟除方盛滿
所以先點佢黎香港再摺埋佢
滿仔收皮令金仔勢力更勁
抄返當年火石州古惑倫要清洗耀揚咁都仲得

就算方盛滿今次死鳩埋都已經唔會覺得意外
你話啱啱開始做起嘅反派無可能咁快收皮咩？
天川秀同加藤二威到一出場就爭啲收立花同佐維皮添，點知第二次出場就死鳩埋

大梵食飽飯無屎屙，獲獲洪興同人開大片都親身落場，根本係御用打手

真係辛苦巴打期期都出錢又出力

為報褔田多年之仇
地小海召喚地中海
甘尚武召喚太子靈魂再一戰
已經諗到個畫面

羅膠左

最犀利係牛撚講完會長寫煲起嗰兩條友，點知講完下次出嚟就即死

牛撚: 我控制唔到角色

畢竟，這就是江湖呀

King’s group係咪做左洪興泰國分部

求奇作個大梵頭馬出黎接下班都好啦

有人夠佐維大梵打架咩
好耐冇睇過

你常綠帽武死kar

綠帽仲用緊日字衝拳
咩凌空雙飛膝個d完全唔係識出

其實係洪興做左人地分部

牛佬成撚日都係用同一條formula
煲新人＞搞大戰＞南，飛，梵，佐出黎隻揪＞ 新人死
無限Loop，真係屌你老母

悶撚到仆街

打野戰人人有責

牛榮重未退休

呢個牛榮係幾時出場, 同牛雄有冇關係

係喎,重以為以前嗰件

牛雄死左廿年啦

本期重點：牛榮雖然係反黑組，但對兩位大哥無法子，大家不歡而散

牛榮要起陳浩南底，拉佢入冊。但棋差一著，遭無知以家人威脅，唯有撒手不管

陳浩南到墓地拜祭兄弟，立心要打倒毒蛇幫，至死方休。夜晚夢見山雞，雙方互相放話要鬥到底

人妖金帶住班嘍囉踏進香港，立心要剷除洪興⋯⋯

洪興咁多次危機都未收皮，憑呢件金人妖加咋蛋散，實在異想天開滿哥又話係神（經病）人，又要比另一個神人金人妖壓住，咁佢神喺邊？
陳浩南要報仇都係留比班二代報，點會又自己出手，咁二代定位係咩？
反黑又唔止得一個牛榮，黑警會買古惑仔怕，真係好撚戇鳩

班反黑先最惡 明明現實班黑警奶曬共
會比你台灣幫亂黎？

屌牛佬老母
牛雄比大法爆撚左頭
而家搵個一模一樣個樣 轉個名又可以復活
係咪hea到咁呀 轉個樣咁簡單都唔做？

牛榮唔係牛雄個仔咩?
做乜牛榮仲有老豆?

笑死
現在呢本書真係得啖笑

霍武,霍傑未死

反黑組牛家班

牛雄下爬係有執鬚，而牛榮係無嘅，牛佬係有執過㗎

入埋精神世界

如來彩妮姓牛
牛彩妮

重睇啦
同一個人黎
牛雄比山本一夫咬完
係將臣之後，不老不死
不過驚比人懷疑，點解d二代都就死撚晒咁滯，
佢仲係做緊反黑呀頭，
就轉用牛榮呢個名

原來牛佬識超展開劇情

牛遊彩尼

估下牛撚會唔會又格硬抽水

點會唔抽，次次都抽㗎啦

綠武仲未屌老母，所以唔算頭馬

屌左先講啦

本期重點：滿哥背後身分係毒蛇幫副幫主，昔日曾將對頭大白鯊殲滅，又唔貪功、得丁瑤賞識。

金尊貴親自來港係要督師同壓制滿哥野心，不過滿哥事在必行，決定孤注一擲要成王。

陳浩南搵咗幾條大陸喱扮毒蛇幫做卑鄙行為，引起其他社團不滿，神人大戰即將展開⋯⋯

今期都戇鳩鳩，滿哥搵得台灣借將，就係未成氣候，點會咁易反面，仲過係神人

搵幾條友搞搞震，又嚟隻揪，條橋真係簡單

以依家牛佬功力
暫時寫方盛滿都叫收貨
希望唔好虎頭蛇尾咁快比人收皮

個個都係地中海教出嚟

又地中海徒弟

唔知點解,呢個劇情好似又好熟口熟面

希望煲到方盛滿好似車仔咁

海哥完全冇記起過有個仔先過份

又地中海dna

馬騰係咪三聯果個

搞搞下一帶一路收咗內戰
都好,下下都係講香港都悶,唔好搞快寫死方滿盛呀,難得佢似返個樣

地中海都幾濫

之前成日寫洪興唔係對東英就係毒蛇幫
今次希望可以睇下方盛滿點樣係洪興同東蛇幫之間掘起

諗多咗, 最後一定係歸順返毒蛇或者入三聯/東英, 再唔係就幾檔撈埋搞同盟, 然後開大片為名, 打擂台為實
或者直接畀人妖金清理門戶收埋皮
係有新勢力掘起, 綠帽克一早掘咗啦, 咪又係九唔搭八入三聯

如果佢寫到南哥可以馴服到方盛滿, 我就真係刮目相看啦

「牛佬的話」

大家好，又喺度同大家見面咯──

■今期封面，醒神呀呵？梗係啦！成個封面，都係由畫壇巨星邱福龍親自落場泡製嘅！有乜辦法唔醒神？所以，支持敝刊嘅「死忠」，真係要買多幾本嚟珍藏，紀念呢個「咁得意」嘅時刻！喺度，「和平」一眾工作仝人亦要多謝龍兄嘅拔刀相助！多謝呀！

■除咗今期封面係「特別泡製」之外，下期封面亦係唔嘢少！呢……我哋「和平」嘅彩稿大師邱志加決定連假都唔放，咬實牙筋，誓要「砌」番一個超高水準嘅封面嚟畀大家欣賞！嗱！下期又係勞煩你哋大解慳囊，破費買多一兩本儲吓！因為，真係有儲藏價值架！（買一本，隨時唔見，係咪？）

■封面……我哋落足心機泡製！內文呢？大家應該FEEL到勒──質素明顯提升咗！而古仔……牛佬亦刻意加快步伐，盡量第一時間拉起戰幕！噓……希望今次嘅「神人大戰」，可以做到敝刊有史以來最火辣辣嘅一戰！

■火辣辣嘅血戰，必然有所犧牲！所以唔好詐型牛佬又整死邊個邊個勒！因為，打得燦爛，自然有人「上路」架啦──係咪？我應承大家，邊個「上路」都好，我會盡力攪得企理Ｄ！

好，傾到呢度為止，我哋──

下星期一再見！

■今期封面係由畫壇巨星邱福龍親自泡製嘅！龍仔泡製打書封面，經常都有，但係泡製江湖書嘅封面，真係唔多！所以，大家係咪應該買多幾本嚟儲存呢？唔好話多，買多兩本幾乎係指定動作！真架──經過十年八載，本書會好有價值！

三國果個

應該係牛佬抽馬雲同馬化騰水

終於有少少新意，之前套路都係洪興vs 三聯/東英/毒蛇幫，係間唔中聯合三聯一齊打，但睇得多都悶

雖然毒蛇幫內部有矛盾之前都寫過，但果個映姐垃圾到，而家整個方盛滿就有d睇頭啦，牛佬唔該你唔好再亂咁整死d新角色

又諗起黃力點死

婦人深夜路邊遭性侵 報警逮人！淫魔竟是親兒

大梵屌老母果時有無28？

大梵74年出世 K1就06 完場就07

屌阿婆

仲要係自己老母 真係好喪

綠武幾時學到大梵d野

屌爆莊阿琳跟住搞埋松鼠，變身成為 六星武力神人

大梵道

食唔到阿女食老母

綠帽應該係食咗山下詩織嘅，不過頂綠帽到宜加都未除到

本期重點：洪興之友及二代準備就緒，同滿哥嚟一場你死我亡嘅戰鬥。

滿哥不甘心金尊貴黃雀在後，會搶走佢打謝洪興嘅功勞，遂安排手下打跟蹤嘅金尊貴人馬、再上Facebook 表示無心之失，亦表明金尊貴坐山觀虎鬥；滿哥成王之路不容有失。

滿哥昔日喺地中海身邊學到佢嘅低調，再去蕪存菁，吸收好嘅地方。

洪興各區已經安置好人馬，準備好同滿哥一夥嚟場廝殺，陳浩南一聲令下，神（經病）人大戰展開⋯⋯

以為地中海過咗咩料比滿哥，不外如是，枉費巴打一番心機諗滿哥為地中海復仇而要作反

嚟緊區區一個洪興二代同外援，又有得睇隻揪

依個滿哥同海仔個定位會否太重覆
寧願睇海仔幫老豆報仇出黎自立門戶好過

幾時打黃金十二宮

海仔太樣衰喎
一個地中海專登低調樣衰隱藏實力還說得過去
海仔呢d老翻仲要樣衰真係不知所謂

以前請外援都會花半期講用咩條件請，而家D外援已經自動埋位

教地中海打大梵嗰時嘅沙曼仲好撚型
依家變咗肥閪就咪撚推佢出嚟啦屌

南哥究竟係咪成日幫大梵奶袋底,獲獲佢都肯出手架喎

古有公子獻頭
今有浩南獻老母

謂有希望滿仔唔好變第二個雷霆

上次大梵隊冧我嗰時牛撚講過佢太悶想搵交打尋求刺激嘛

我由南哥對住子健個part開始無睇
想問有無miss左d精彩劇情?

無

好多年無精采劇情

都係
d故事係咁無限loop……

梗係有啦，好多精彩劇情

不過係講緊南哥對住童年子健之後

生死可相隨之後100%垃圾

生死可相從打後 我覺得相忘於江湖算ok 不過見到亞克而家咁垃圾 我寧願佢嗰陣死咗好過

本期重點：同巨星之戰開頭一樣，各個區都有二代同洪興之友對決滿哥旗下兵團。

條條線都噼噼嘭嘭

今期開始係牛佬借隻揪拖期數呃錢，如果佢仲吹話要加價，慎重考慮一星期買一次

阿仁都差d ko件垃圾北泡
今次睇下大梵會點debuff

阿仁而家人生顛峰如日方中嘛
反而大梵太耐無屌老母，狀態平平

今次牛佬唔抽理畜牲水既

次次講阿仁都如日方中究竟係咪好似葵花寶典咁係武功名，仲有黑先生本來係阿克依家係咪轉左人

抽唔切，等下期

打打打
李成克之前對小馬都好吃力

仲有紅先生

畫多d呢d街頭打鬥咪幾好，唔駛成日打檑台

綠帽克打邊個都五五波架唔 搵賽雅同佢隻愀都可能打和

所謂街頭打鬥畫畫下都係變左隻揪

跳左好多期，點解綠帽克又會幫返毒蛇幫？毒蛇幫唔係當佢反骨仔咩？

王冠六星？

格鬥神人大平賣，年紀愈大愈易6星

阿豬阿狗都六星 仁仔4.5

梁家仁如日方中嘛

牛佬話齋星唔代表乜，按故事發展，角色狀態可以有唔同變化，4.5星可以同綠帽克打到平手

王冠又6星，大梵地中海又6星，我睇緊乜？

仁仔個勢愈黎愈似未來龍頭,應該好快死

畢竟這就是江湖啊

睇黎大家都熟讀牛佬金句

依家睇返寫死細飛好無謂
雖然人物唔吸引
但佢明明係最多位可以發揮
淨係長樂同洪興兩邊做人難都可以再寫耐D
條女係毒蛇幫既人又有大把野可以寫
寫佢排除萬難係長樂堀起
同家仁兩個做哂大佬咪仲好

根本應該寫佢為女甘做毒蛇幫幫主
做做下真係黑化左諗住反攻香港
再加插丁瑤同開會佬d爭權劇情
大撚把野寫

羅剎教主石黑龍?

抱歉大家，工作繁忙

本期重點：狗係改唔到食屎，牛佬維持一貫套路—隻揪

鬼刀華同老翻立花正仁「白先生」白揚互片，勢危。

黑白先生係昔日滿哥找嚟殺自己大佬河馬

大梵隻揪綠帽克，勢均力敵

下期繼續街頭戰隻揪

六星札比都只叫悍將

大梵咁既地位仲同你打爛仔交
仲要唔夠李成克抽

佢殺完山雞後，打地中海都係險勝，拳聖直頭唔夠打

大梵功力好似牛佬跌書咁，直線下降

本期重點：條條線繼續打打打，大梵逼出戰意、迪文揪雷神，札比中招

尾頁賣關子，立花正仁揪阿伯天收

好撚悶，係咁隻揪

近年次次所謂開大片都係咁, 分開單挑
總有一兩pair會打打下甩架生變打拳頭交
打兩下就話睇第二pair, 又會有一pair打到就嚟贏就有人出嚟救命, 之後換人打
全部無進展, 洪興嘅總有一兩個會下風無計可施, 然後又睇第二pair, 到幾期之後又無啦啦無任何改變嘅情況下突然唔再下風仲贏埋

老老實實故仔正常都係咁㗎啦，但冇一次真係打敗毒蛇幫，攞完洪興着數死一兩個人物，跟住又返歸台灣，雖然都知道陳浩南有主角光環，不過我都想佢報到福田之仇

佢自盡咪報到仇囉，洪興係佢搞衰，兄弟係佢累死

如果係這樣早就完了這書

緊本一早要完

好似有頁出左3次如日方中
好撚好笑

屌佢老味, 人地結盟佢冇啦啦走去搞串個Party, 畀人打到碌柒咁又累死晒D兄弟, 然後話要報仇痴鳩咗線

神劇場超展開

乜仲有一班人睇犀利 幾年前由第一集睇到15年就冇睇了

中佬的情懷...

小弟90後，幾年前屎忽痕走去由第一集睇，前中段真係好正，但開始集中講主角第二代已經唔好睇 冇追了

以前啲神人大混戰真係好睇好多

唔記得邊個咁講:

古惑仔梗係圍毆呀喇！
隻秋？你估西部牛仔呀

以前唔係牛佬編劇

電影版大飛好似講過

當年搞到咁大獲，結果藍眼而家仲生勾勾

個時大梵同佐維都好型

而家同李成克打好似兩個普通古惑仔打垃圾拳頭交

以前畫勁都靚d

係 而家啲畫好膠 所以啲角色好唔生動

杏花樓亂戰真係幾正 仲有落場啲人個個都同壇野有關所以打落先咁有戰意咁狼 而家堆外援參戰原因九唔搭八 大梵佐維立花無神神又黎 仲有粉南好冇意思煩迪文 次次都搵人 而家啲大戰真係好冇氣氛

為打而打，唔打又話跌書

以前肯鋪排 有伏筆
依家個個chapter都要硬捉神人出場

大梵仲唔放龍嘅喂

本期重點：一群阿叔，阿伯喺度互相斬完又隻揪。

楊思樂遭狐狸請君入甕，面臨火災⋯⋯

真係好撚無聊，呢度又講下嗰度又噏下。究竟打完場神人大戰，成個江湖局面會唔同？只係為打而打，悶到發癲

拳腳肘膝齊用

屌你你話粉南呢堆50-60歲呀叔都仲打得都算, 天收計歲數應該行步路都有問題啦, 屌你仲咁撚打得

稍為諗下都知: 點發力呀?

佐維就嚟廢過大飛

肥仔沙曼都打到咁...
以前打李成克秒住過

楊思樂次次出黎獻醜死撚左去啦

下期和仔果張南神好撚型

寧欺少年窮 莫欺白鬚公

樓上有巴打po完杏花樓
而家究竟睇緊乜

睇嚟狐狸會死

根本打完都係完全冇影響
巨星之戰洪興輸晒D地盤好似仲勁咗

次次都搞鳩楊思樂

大家唔好比天收既回塘次數拋到
其實佢只係大過大飛一年

話時話，天收唔係生cancer既咩...醫好左？

佐維個樣後生到

同大梵一齊採陽補陽

食咗龍元

抗癌勇士

沙曼肥到閪咁都重打條撚咩,戇鳩

藍鯨叔企返起身重出江湖指日可待

究竟南哥大飛呢生人經曆大小戰役幾多次？應該勁撚過哂項羽 織田信長 同拿破崙

咁王小虎呢

洪金寶都好打㗎反而佐維獨臂應該冇得打

唔好意思現實重量級拳王真係肥西
人地正正打爆左健身大隻老
為肥西界爭反口氣,呢一刻大把人話健身界on9 了

4料王, 呢次肥仔效你知格鬥係講技巧同身體能力無咩關係

真係好慘 之前打東英又係佢瀨野先 先後比關忠偉同察拉撚 而家又比人伏 本身已經唔抽得㗎啦 次次都比人搞到成身傷 好返之後又比人伏

楊思樂其實係小馬二號，都係懶搏懶爛打但主要用途係要嚟俾人打到瀕死

楊思樂係哮天犬，無左主人黃力就比人狗咁撚

佐維成日打硬野
大梵李成克察拉沙曼
洪興要幾錢先叫得郁佢食呢d豬頭骨

大梵叫架下嘛，大梵唔去佢都唔去啦

俾佢打晒d金蒙空佢咪超級金蒙空

本期重點：兩幫人馬繼續互相斬嚟斬去，下期金人妖抽水

揪完未啊

以前大佬輩劈友指定係用日本刀

楊思樂度ok喎

之前都試過玩匿埋避火

起碼唔係就咁啪啪啪啦

咩劇情講真都出晒啦如果做到太過偏離現實劇情又會屌佢，又話武俠，又亂9黎現實d橋段又好TVB你地想牛佬點丫

唔好再出完結

嘩 好似係第一個post有人幫牛撚講說話 牛生係你邊位？

本期重點：金人妖認為滿哥嘅做反因由，係招徠以前地中海門生、同唔用分比佢嘅人手

依依以前遇人不淑，經常受騙，到遇上滿哥先有轉機。

依依號令老利門生用傘陣抵擋金人妖一行人，下期金尊貴顯威

繼續拖拖拉拉

辛苦巴打upload. 唉唔講d老土野 講返套野先 鬼咩！爛撚到咁 牛佬下台！ 無視讀者意見 仲屌鳩人唔買書

咁撚貴仲要一星期兩本，兩本加埋都無內容果下好野

其實我去報紙檔比錢租書，老闆娘可以回書返去，我又有得睇。

一期$23咁嘅質素，仲要3日刊，實在支持唔落

遮都擋到condom都得啦

巴打 我都知支持唔落 但係全連登都係靠你tw巴打你屋企都應該幾大 儲到咁多本

有冇學過嘥銀時

明明話粉南同滿滿係灣仔打緊
今期又要抽水話同一時間有大遊行
難道佢地係百幾萬人隔離開緊片?

佢個時寫凌晨一點開片，一百萬人凌晨遊行？行通宵？渣馬呀？

真 咁既質素一啲都唔值23蚊 頂多15 16蚊 巴打加油

本期重點：金人妖運用輕功，老牛直劈依依

綠帽武雖然戰神上身，但遭老利幫眾蟻多嬲死象，形勢嚴峻

四星半梁家仁如日方中，先剁六星王冠左手再腰斬兩邊

小馬渾身是血，情況不妙⋯⋯

呢本嘢我去報檔次次比10蚊嚟睇都唔知值唔值得

牌面最弱果個娘家人次次都贏d 5 6星，有無咁屈

梁家仁明顯係主角威能

六星王冠一期收檔

梁家仁擺明玩緊"壓等"
明明夠經驗值等但唔升lv

即係滿記收硬皮

神人咁快收皮，咁鋪嚟做乜？

同柒眼爽差唔多

柒眼爽呢個名好正
世事都俾粉男看穿咁

個王冠出左幾多期？

講左十幾期都遮住對眼仲以為有咩祕密，結果「雙眼無神」，on99

由2235到今日2249期，5月16日到7月4日止，壽命得個半月嘅6星神人

小馬唔係死咁撚on9掛

自膠、應該2234期，5月13號先啱，王冠係最後個兩頁出場